上水現場 持續更新

比平時少好多人

持續更新 大部分商戶未營業

09:05

部分商戶依然有營業
水貨區一帶地面有明顯加固

水貨區有部分水貨客正在收拾
上水人流較平日大幅減少

推

小弟係上水四處遊走中
附近未見有任何警察

中午先啦

遊行集合地點 未見有人聚集 亦未有警方人員
隧道入口外有貼上「長輩圖」

小弟十一點再為大家更新

隻色tune得好靚

多謝～
提提大家 水貨區超多閉路電視
一定要戴口罩！！好重要

有用post 推

好似好多都唔開門喎

好似做世界咁
警察故事3尾泰國鬧市scene

時間尚早
小弟十一點再更新

咁早蝗蟲都未黎

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

上水百萬連儂牆

借個位

好似回歸前既上水

好懷念

平時星期六開幾點?

九

見得翻呢個上水好感動

頂
第一張以為係大陸

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

【光復上水】去北區運動場教學
黃色線係路線：

A出口：

我平時打斜行，綠燈閃23下先紅燈：

有兩個運動場入口 ：

到達遊行起點：

黑衫？

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

黑衫

推推推

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

下午先開工4點啦

大量蝗出沒！

班支那狗洗唔洗淆成咁

好多蝗呀

平時開緊工嫁啦

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

靜左好多

依家又多人翻啦

11:55

沿途未見有警察或警車

呢個景象平時都係得新年頭三日先會見到

已有隊伍於運動場外集合
12:21

曬死

行左幾個鐘都未見有警察

無哂蝗嘅上水靚左好多

平時班走私狗企出馬路砵都唔撚走